Question 1)
What is the capital city of kenya
Answer 1: Nairobi

Question 2)
What is the capital city of Uganda
Answer 2: Kampala

Question 3)
What is the capital city of Rwanda
Answer 3: Kigali

Question 4)
What is the capital city of Somalia
Answer 4: Mogadishu

Question 5)
What is the capital city of Burundi
Answer 5: Bujumbura

Question 6)
What is the capital city of Eritrea
Answer 6: Asmara

Question 7)
What is the capital city of Nigeria
Answer 7: Abuja

Question 8)
What is the capital city of South Africa
Answer 8: Pretoria
